{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050586",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 K2펜션"
    },
    "text": "海水浴場から5分の距離に位置するこのペンションは、最大30人まで収容できる客室を保有しており、カラオケもあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりませんし、バーベキューをしたい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 炭グリルの利用料は1-1客室と2-1客室当たり20,000ウォンであり、1-2客室と2-2客室当たり30,000ウォンです。 バーベキューは共用バーベキュー場でお支払いいただけますが、それ以外の追加料金はありません。 幼児は追加利用料10,000ウォンを支払えば利用でき、最大人数の超過はできません。 8kg未満のペットは1匹まで無料で収容可能で、駐車場がありますがご利用いただけない場合もあります。 さらにお知らせはキッチンがあること、客室は禁煙で、カラオケが有料であること、バーベキュー場があり、ペット連れも駐車も可能だということです。 このペンションは海水浴場の近くに位置するファミリー宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの収容人数ですか？",
            "answer": "最大30人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、何を持参すれば良いですか？",
            "answer": "炭やグリルをご利用いただけます。炭グリルの利用料は1-1客室と2-1客室当たり20,000ウォンであり、1-2客室と2-2客室当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー以外に追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー以外には追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は追加利用料10,000ウォンを支払えば利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの収容は可能ですか？",
            "answer": "8kg未満のペットは1匹まで無料で収容可能です。ただし、駐車場が利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは無料ですか？",
            "answer": "いいえ、カラオケは有料です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 365
    }
}